《唔好再理啲膠post(s)》- 集中火力【621】

3毛大軍湧左入嚟狂出膠post，唔該大家可唔可以好似之前催谷612、616咁，集中討論返621行動，好多正經post比人洗走哂。
跪求大家

推